如果一拳封落前度個肚度俾100蚊你，你會封幾多拳

應該封完可以full pay一層貝沙灣

你講乜春呀

臭雞

唔怪得你無U讀

臭死了

唔明

大陸人？

我都唔明

讀緊三大都話冇u讀

咁撚多大陸人

乜撚嘢叫封落個肚到

咁你應該明 除非你大陸人

大陸仔

鍾落去就聽得多
封係咪應該支那國新語言？

死大陸仔

利是點封係個肚度

我封你一拳呀拿

大陸仔 你識條春咩

樓主大陸讀中文

大陸仔 咪扮識睇廣東話啦

丫屌睇返個ON9以前開果D POST原來十個有九個都負皮
淨低果個冇人理
都係BLOCK柒左佢就算
Show Blocked User - 慘過返印度

大陸仔 不敢面對 走啦 正一廢柴

封咩

白痴仔
俾條女飛左唔撚憤氣呀

愛滋大陸狗 滾返大陸等死啦

唔好講到咁白
我係樓豬都唔識面對

咪撚話我大陸仔呀 封鳩你老母架

戇撚鳩

慢慢諗下封封封

封乜撚嘢啦

我唸搵Ben Sir都解唔到咩叫一拳封落個肚到

好撚大陣深圳民工味

見到隻大陸仔不停話人係大陸仔 想洗底

轟就轟啦 封

想講個＂墳＂字

封可以解作封閉，封鎖
用係打交上面既係防禦對方既攻擊，封住攻勢既意思

我覺得佢係咁講

你開始走火入魔

( Show Blocked User - 慘過返印度 )

樓豬邊撚到鄉下架

應該係個「墳ng」字

假膠

封你老母

一拳打到你封封聲

你老豆就封落你老母到啦

好似好耐之前係有一排MK仔好鐘意用封字

封撚住你把臭口啦 封封封

印度

臭撚夠未

我一拳斬爆你個屎忽添啊

幾多拳都冇用
個心都唔係你度

老MK同大陸仔 點揀

返印度啦

我一拳封撚死你啊
邊到鄉下

封撚死你 都唔知你做乜

( Show Blocked User - 慘過返印度 )
-4

樓主潛咗水

我係你老母就一拳踢死你條戇鳩仔添呀 人頭豬腦

block佢果哋負皮左未?

封=風=拳風=出拳有拳風？

封你先

一拳打落去既擬聲詞黎？

留言高質
不過皮已負

封咩 利是

大陸仔樓豬

封你老母個閪呀，費時生多個on9仔

樓主落左黎幾耐

衝出黎柒 收皮啦柒頭

雖然冇用過 但真係冇連登仔覺得好熟？
年中咁多潮語 淘汰左D舊字都唔奇

0正皮 樓豬on9到咁

俾個正皮得唔得 你班大陸仔

封咩野姐

傻閪樓豬 柒左仲係到死雞撐飯蓋
( Show Blocked User - 慘過返印度 )

封你兩拳，封乜撚野

樓主用個「封」字真喺好撚柒
睇得明都喺咁話

屌你都係返印度咪on9啦

同啲戇鳩仔叫茶走跟著笑鳩人飲奶茶一樣咁撚柒

原來連登香港人同大陸人比例係1:196

樓豬真係好撚痴線

屍鬼封印？

睇到頭都大埋 唔知封乜撚野
一卷鍾落去就話姐

就封撚左你
玩單機喇

Show Blocked User - 慘過返印度

似係樓主打錯字仲係到死撐緊

傻閪，你都係返印度啦

226新來港人士

錫春袋啲招式？

仲係到死撐，睇見都覺得肉酸

同你個樣比 唔算肉酸啦

你善用起底功能

雖然知樓主假膠，但都欣賞佢諗到個封字
負評=boom樓主幾多拳

我唔收錢！打到手軟

終於有個高汁回覆 賜油

睇到頭都大撚埋 封乜撚野呀

（Show Blocked User - 慘過返印度）